突發！Lab頂唔順！德國取消全民檢測 改為隔離檢測

條護士仔仲想攞人DNA

面係人地比，架係自己丟